連登仔唔撚死晒的話香港都唔會有好日子過

樓主唔永久退出既話
連登好難有好日子過

開心share,9月6日不見不散

全面開戰！9月6號油尖旺區大遊行

原來開post嗰條友喺澳洲
全面開戰！9月6號油尖旺區大遊行

#401 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

SLUT